d狗開始戴手套

Hand hand

全部個樣都好似谷住谷住咁

最右個樣大陸仔

呢d手套係咪等於戴個鐵蓮花響手
拳頭有硬既尖狀膠設計（？）

圍住佢地叫口號

好緊火

帶左幾個鐘了

打你一野好撚痛
原意係防割

散步了 🚶

係

唱聖詩

大家小心

最多咪散完再返嚟。

鐵掌無敵
上面塊鐵片好高攻

其實依班擺明唔係會打人嗰班
依班企㗎咋

幾得意

尼邊係確定岩岩戴ge，樓主親眼望到

速龍狗果班先係仆街

都無人衝佢地 警犬唔好打人先阿